Trace un cercle ${\cal C}$ de centre $O$ et un diamètre $[IJ]$ de ce
cercle. Place un point $M$ sur le cercle $\cal C$ et le milieu $K$ du
segment $[JM]$.
\begin{myenumerate}
\item Montre que les droites $(OK)$ et $(IM)$ sont parallèles.
\item Montre que les points $O$ et $K$ sont des points de la
médiatrice du segment $[JM]$.
\item Montre que le triangle $JMI$ est rectangle en $M$.
\end{myenumerate}